如果香港每日都係咁嘅天氣就好了

風和日麗